生得靚仔其實係咪無用

我見好多靚女都同自己樣差好遠概人一齊 而我有啲靚仔朋友都中未溝到女 女仔完全唔睇樣？ 利申正常樣

錢

高大有用個靚仔喇

利申-172

係呀 咁又點

Yes

利申 醜

又高大 又靚仔 但冇錢

其實你出黎玩一定有用既, 不過狗公又唔係人人肯做.

做好仔, 靚仔有鬼用咩, 咪又係要做牛做馬, 除非你有錢la.
最終要搵個好女仔, 但真係好女仔又唔重視個樣既

啱！如果要玩，搵條女有幾難，但就係唔想玩，但係又一直都搵唔到自己真係鍾意嘅女仔

女仔高攀唔起樓豬

好多女仔怕高攀唔起掛

普通樣個啲女仔通常怕醜唔會主動
如果樓豬自問身高有172上普通樣可以去馬
通常成功

你同d窮閪話錢唔係萬能有咩分別？

還錢未？

仲使問？有冇睇美女與野獸呀